【對沖人生】政治操控禍港 - 錢志健

節錄

【對沖人生】政治操控禍港 - 錢志健

如果暴政繼續無法無天進行黑暴，愚蠢到用真槍實彈，香港便會「真重光」；老鄧也會推下幾個奴才，和他老人家打橋牌。光復香港不是夢。

在下周，「港版國安惡法」可能已經強行實施。中共如不是走向「永續帝制」，假如返回鄧小平（1904-1997）的初心，極權中國要面向世界，除了是世界工廠，也因資本主義衝擊下要講求法治、公平原則，中國也會變得更好。毛澤東（1983-1976）在1949年奪權前的承諾，偉論也相當動聽，「中國的缺點就是缺乏民主，應在所有領域貫徹民主」，當中的落差，實在慘不忍睹。

筆者聽鄧公報夢：「六四坦克車出錯了，一國兩制誰是權宜之計，我沒有想到後人習帝不遵守承諾，令中國共產黨得到極大的蒙羞。香港年輕人爭取民主，這是自然不過的事情。搞甚麼港版國安法，你哋就係搞緊恐怖主義，立即停止。等香港人搞好一國兩制下半場至2047再算。我老闆毛澤東奪權前都多次說，中國要求的只是民主，快停止所有惡行。」或者你可以說，筆者是苦中作樂，因中共夾硬來給香港的judgement day快來臨。

光復香港不是夢

香港的自由消失，市場上的升與跌，已沒有太大的漣漪。在此還要一提，半年結
。。。。。
也有令人難以招架的whipsaw market.

真正的「黑暴」來自中共港共政權，香
。。。。。。
，打一場最後的仗。

港版國安惡法奪取了香港立法會的立法權，
。。。。。。。光復香港不是夢。

錢志健
資深對沖基金經理
mailto:mdehedgecenter@gmail.com
本欄逢周五刊出